[直播行山撚] 新手屯門行山

而家係泥圍輕鐵站

今日幾陰個天，預咗個景無野睇，但屎忽癢就上路了

巴打們都可以介紹下其他行山

巴打們留個名都好

利申，單機行

過條天橋嚟對面

咩路線？

轉過嚟右邊，挑機肥絲左右

屯門嘅水塘

已經見到有其人一齊行了

巴打行大欖涌？

洪水坑灌溉水塘？

屯門個啲水塘仔，今日出嚟好晏

yup

跟住直落屯門個邊杯渡輕鐵站

好想佢射落我度

夏天可以沖返個涼

收乜唔到了，遲啲再upload 圖

有風吹，爽過de de

藍地水塘

好多人帶埋女女嚟

身份毒撚好驚人先一個人行